未試過食檸檬嘅巴絲請入蒞發表下

都未試過 連檸檬都冇機會食

飲開檸茶檸水
未試過就咁食